24號平安夜 大定一定唔可以炒大去推到俾全世界睇

24號平安夜 千其千其唔好炒大去推到俾全世界睇
未聽聞過有大型示威而發生係平安夜 所以 只有咁樣 平安夜發生既大事 一定會吸引到外國傳媒報道新聞 大家千其唔好咁做 好肉酸架

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推

大定…我諗起巨商

Push

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海